召喚識養狗人士！！咁樣會唔會曬傷隻狗？

今日中午12點幾見到有間寵物店出面有兩隻狗曝曬，喺鐵籠入面，隻腳踏吓踏吓，仲時不時發出啲高音嘅叫聲，佢應該係好辛苦（？）

同個寵物店老闆講佢話我唔識養狗，然後話咁樣無問題，為佢地好

請問咁多位養狗人士狗仔係咪要咁樣曬的？

非公審，純粹想知

地下熱就唔會比狗狗係室外！仲要十二點幾 想佢地中暑咩

會中暑死 因為狗無排汗機能

影相 ,報spca

I'm a dog 🐕🦮🐕‍🦺🐩and bunny 🐇lover. I have a Holland Lop, a Netherland Dwarf rabbit, a Siberian Husky, a Alaskan Malamute, a Shiba Inu, and an Akita. In accordance with animal law in Tokyo, if your pet is a social animal, you must have at least two of them living together. Most citizens honor it. According to the veterinarians, you should trim your bunny's nails 💅🏻every month. Rabbits 🐇are compatible with most other pets if you teach the other pets well. At Tokyo University, researchers carried out an experiment last year and this morning where they showed they could bond a rabbit 🐰with a dog 🐶over a short period of time. They were happy to find their results were compatible with the results of the study done last year. Hereafter, i had my bunnies and dogs living together. I believe I'll continue luving with them in the hereafter. You can take the House Rabbit Journals for free and read them at your convenience. My friend Celine, speaks five languages fluently. She told me 'Because it has a jargonistic tone, rather than write "as per our previous conversation", we can just write "as discussed" or "as we discussed". Rather than say "as per your request", we can simply say "as you requested". Rather than writing "as per our agreement", we can simply write "as we agreed". Instead of saying "please find attached the receipt", we can just say "attached is the receipt" or "enclosed is the receipt" of "I've attached the receipt" or "I've enclosed the receipt". Instead of saying "I enclose two documents herewith", it's more natural to say "enclosed are two documents" or "attached are two documents" or "I've attached two documents" or "I've enclosed two documents". Rather than say "here is the report for ypur perusal", we can say "here is the report for your review". Rather than saying "please return the form at your earliest convenience", it's more natural to say "please return the form by next Tuesday".'